補時補七分鐘，係人都入到波喇！

爺爺又然！

爺爺: 點解補咁少

又燈

柒頭又輸

繼續燈囉屌你老母

樓主你收皮啦

希望大家挽留雲叻

希望雲爺爺贏

狗入唔到

完未？

然

差啲畀人入